Name: 
Date: 
Period:

                    State Capital Quiz (Form 11)


Question #1: What is the capitol of Alabama? 
A: Providence
B: Concord
C: Sacramento
D: Montgomary


Question #2: What is the capitol of Alaska? 
A: Juneau
B: Honolulu
C: Tallahassee
D: Trenton


Question #3: What is the capitol of West Virginia? 
A: Frankfort
B: Lansing
C: Albany
D: Charleston


Question #4: What is the capitol of New Hampshire? 
A: Concord
B: Raleigh
C: Boise
D: Austin


Question #5: What is the capitol of Oregon? 
A: Dover
B: Jackson
C: Jefferson City
D: Salem


Question #6: What is the capitol of Vermont? 
A: Montgomary
B: Monteplier
C: Baton Rouge
D: Nashville


Question #7: What is the capitol of Ohio? 
A: Columbus
B: Cheyenne
C: Sacramento
D: Boston


Question #8: What is the capitol of Indiana? 
A: Indianapolis
B: Des Moines
C: Santa Fe
D: Bismark


Question #9: What is the capitol of Pennsylvania? 
A: Bismark
B: Harrisburg
C: Jefferson City
D: Hartford


Question #10: What is the capitol of Hawaii? 
A: Indianapolis
B: Albany
C: Honolulu
D: Topeka


Question #11: What is the capitol of Montana? 
A: Helena
B: Dover
C: Saint Paul
D: Boston


Question #12: What is the capitol of Illinois? 
A: Pheonix
B: Des Moines
C: Springfield
D: Salem


Question #13: What is the capitol of Colorado? 
A: Denver
B: Saint Paul
C: Charleston
D: Boston


Question #14: What is the capitol of Maryland? 
A: Monteplier
B: Little Rock
C: Annapolis
D: Des Moines


Question #15: What is the capitol of Idaho? 
A: Springfield
B: Boise
C: Saint Paul
D: Lansing


Question #16: What is the capitol of Missouri? 
A: Jefferson City
B: Pheonix
C: Lincoln
D: Juneau


Question #17: What is the capitol of Nebraska? 
A: Cheyenne
B: Hartford
C: Salt Lake City
D: Lincoln


Question #18: What is the capitol of Nevada? 
A: Carson City
B: Pierre
C: Tallahassee
D: Charleston


Question #19: What is the capitol of Washington? 
A: Pheonix
B: Hartford
C: Olympia
D: Dover


Question #20: What is the capitol of Delaware? 
A: Springfield
B: Dover
C: Tallahassee
D: Denver


Question #21: What is the capitol of Kentucky? 
A: Olympia
B: Richmond
C: Frankfort
D: Jefferson City


Question #22: What is the capitol of South Carolina? 
A: Raleigh
B: Olympia
C: Harrisburg
D: Columbia


Question #23: What is the capitol of Arkansas? 
A: Little Rock
B: Salt Lake City
C: Dover
D: Honolulu


Question #24: What is the capitol of Florida? 
A: Jefferson City
B: Annapolis
C: Tallahassee
D: Trenton


Question #25: What is the capitol of Massachusetts? 
A: Boston
B: Little Rock
C: Frankfort
D: Salem


Question #26: What is the capitol of Maine? 
A: Augusta
B: Baton Rouge
C: Nashville
D: Columbus


Question #27: What is the capitol of South Dakota? 
A: Annapolis
B: Augusta
C: Indianapolis
D: Pierre


Question #28: What is the capitol of Mississippi? 
A: Boise
B: Columbia
C: Jackson
D: Des Moines


Question #29: What is the capitol of New Jersey? 
A: Hartford
B: Cheyenne
C: Springfield
D: Trenton


Question #30: What is the capitol of Wyoming? 
A: Providence
B: Cheyenne
C: Frankfort
D: Olympia


Question #31: What is the capitol of Tennesse? 
A: Jefferson City
B: Dover
C: Raleigh
D: Nashville


Question #32: What is the capitol of Wisconsin? 
A: Madison
B: Des Moines
C: Dover
D: Cheyenne


Question #33: What is the capitol of North Dakota? 
A: Oklahoma City
B: Austin
C: Bismark
D: Frankfort


Question #34: What is the capitol of Arizona? 
A: Des Moines
B: Pheonix
C: Boston
D: Tallahassee


Question #35: What is the capitol of Rhode Island? 
A: Lincoln
B: Providence
C: Dover
D: Springfield


Question #36: What is the capitol of Iowa? 
A: Des Moines
B: Lansing
C: Springfield
D: Trenton


Question #37: What is the capitol of Connecticut? 
A: Hartford
B: Helena
C: Carson City
D: Richmond


Question #38: What is the capitol of Michigan? 
A: Des Moines
B: Lansing
C: Helena
D: Salem


Question #39: What is the capitol of Minnisota? 
A: Saint Paul
B: Concord
C: Topeka
D: Dover


Question #40: What is the capitol of New Mexico? 
A: Cheyenne
B: Oklahoma City
C: Santa Fe
D: Hartford


Question #41: What is the capitol of Virginia? 
A: Atlanta
B: Cheyenne
C: Pierre
D: Richmond


Question #42: What is the capitol of Louisiana? 
A: Harrisburg
B: Baton Rouge
C: Pierre
D: Springfield


Question #43: What is the capitol of Kansas? 
A: Frankfort
B: Montgomary
C: Saint Paul
D: Topeka


Question #44: What is the capitol of Texas? 
A: Austin
B: Denver
C: Little Rock
D: Madison


Question #45: What is the capitol of New York? 
A: Denver
B: Albany
C: Bismark
D: Columbus


Question #46: What is the capitol of California? 
A: Concord
B: Charleston
C: Sacramento
D: Tallahassee


Question #47: What is the capitol of Georgia? 
A: Charleston
B: Springfield
C: Atlanta
D: Jackson


Question #48: What is the capitol of Oklahoma? 
A: Oklahoma City
B: Salt Lake City
C: Dover
D: Annapolis


Question #49: What is the capitol of Utah? 
A: Salt Lake City
B: Augusta
C: Oklahoma City
D: Indianapolis


Question #50: What is the capitol of North Carolina? 
A: Little Rock
B: Raleigh
C: Helena
D: Des Moines


