Name: 
Date: 
Period:

                    State Capital Quiz (Form 9)


Question #1: What is the capitol of Iowa? 
A: Austin
B: Madison
C: Hartford
D: Des Moines


Question #2: What is the capitol of Maryland? 
A: Annapolis
B: Denver
C: Trenton
D: Frankfort


Question #3: What is the capitol of Massachusetts? 
A: Springfield
B: Boston
C: Hartford
D: Columbia


Question #4: What is the capitol of Oklahoma? 
A: Jefferson City
B: Annapolis
C: Oklahoma City
D: Pierre


Question #5: What is the capitol of Texas? 
A: Frankfort
B: Monteplier
C: Austin
D: Carson City


Question #6: What is the capitol of Wisconsin? 
A: Dover
B: Madison
C: Oklahoma City
D: Olympia


Question #7: What is the capitol of Illinois? 
A: Atlanta
B: Springfield
C: Indianapolis
D: Columbia


Question #8: What is the capitol of Idaho? 
A: Columbia
B: Boise
C: Concord
D: Trenton


Question #9: What is the capitol of New York? 
A: Dover
B: Raleigh
C: Juneau
D: Albany


Question #10: What is the capitol of Nevada? 
A: Pierre
B: Tallahassee
C: Carson City
D: Helena


Question #11: What is the capitol of Alaska? 
A: Montgomary
B: Juneau
C: Denver
D: Atlanta


Question #12: What is the capitol of Montana? 
A: Helena
B: Providence
C: Pierre
D: Trenton


Question #13: What is the capitol of Connecticut? 
A: Carson City
B: Albany
C: Raleigh
D: Hartford


Question #14: What is the capitol of Arizona? 
A: Monteplier
B: Pheonix
C: Lincoln
D: Oklahoma City


Question #15: What is the capitol of Michigan? 
A: Lansing
B: Olympia
C: Annapolis
D: Montgomary


Question #16: What is the capitol of Minnisota? 
A: Austin
B: Boise
C: Saint Paul
D: Montgomary


Question #17: What is the capitol of Arkansas? 
A: Jefferson City
B: Concord
C: Little Rock
D: Charleston


Question #18: What is the capitol of Virginia? 
A: Salem
B: Richmond
C: Atlanta
D: Albany


Question #19: What is the capitol of New Mexico? 
A: Denver
B: Cheyenne
C: Des Moines
D: Santa Fe


Question #20: What is the capitol of Kansas? 
A: Topeka
B: Albany
C: Concord
D: Saint Paul


Question #21: What is the capitol of New Jersey? 
A: Harrisburg
B: Trenton
C: Albany
D: Providence


Question #22: What is the capitol of Missouri? 
A: Nashville
B: Jefferson City
C: Olympia
D: Raleigh


Question #23: What is the capitol of Nebraska? 
A: Pierre
B: Annapolis
C: Pheonix
D: Lincoln


Question #24: What is the capitol of Utah? 
A: Salt Lake City
B: Trenton
C: Austin
D: Columbia


Question #25: What is the capitol of Washington? 
A: Montgomary
B: Cheyenne
C: Columbia
D: Olympia


Question #26: What is the capitol of Vermont? 
A: Monteplier
B: Pierre
C: Springfield
D: Richmond


Question #27: What is the capitol of South Dakota? 
A: Pierre
B: Lincoln
C: Tallahassee
D: Springfield


Question #28: What is the capitol of Rhode Island? 
A: Lincoln
B: Juneau
C: Raleigh
D: Providence


Question #29: What is the capitol of Maine? 
A: Columbus
B: Augusta
C: Annapolis
D: Juneau


Question #30: What is the capitol of West Virginia? 
A: Concord
B: Raleigh
C: Charleston
D: Juneau


Question #31: What is the capitol of Colorado? 
A: Salt Lake City
B: Baton Rouge
C: Springfield
D: Denver


Question #32: What is the capitol of Mississippi? 
A: Oklahoma City
B: Monteplier
C: Dover
D: Jackson


Question #33: What is the capitol of South Carolina? 
A: Carson City
B: Columbia
C: Helena
D: Topeka


Question #34: What is the capitol of Oregon? 
A: Raleigh
B: Austin
C: Baton Rouge
D: Salem


Question #35: What is the capitol of Pennsylvania? 
A: Boise
B: Charleston
C: Concord
D: Harrisburg


Question #36: What is the capitol of Indiana? 
A: Boston
B: Charleston
C: Santa Fe
D: Indianapolis


Question #37: What is the capitol of New Hampshire? 
A: Concord
B: Augusta
C: Raleigh
D: Nashville


Question #38: What is the capitol of Wyoming? 
A: Olympia
B: Helena
C: Cheyenne
D: Columbia


Question #39: What is the capitol of Georgia? 
A: Atlanta
B: Honolulu
C: Madison
D: Saint Paul


Question #40: What is the capitol of Hawaii? 
A: Honolulu
B: Carson City
C: Annapolis
D: Bismark


Question #41: What is the capitol of California? 
A: Sacramento
B: Boston
C: Boise
D: Monteplier


Question #42: What is the capitol of Ohio? 
A: Des Moines
B: Columbus
C: Austin
D: Saint Paul


Question #43: What is the capitol of Louisiana? 
A: Baton Rouge
B: Boise
C: Pheonix
D: Helena


Question #44: What is the capitol of Tennesse? 
A: Honolulu
B: Nashville
C: Baton Rouge
D: Topeka


Question #45: What is the capitol of Florida? 
A: Hartford
B: Tallahassee
C: Indianapolis
D: Trenton


Question #46: What is the capitol of North Dakota? 
A: Bismark
B: Baton Rouge
C: Helena
D: Indianapolis


Question #47: What is the capitol of Delaware? 
A: Springfield
B: Olympia
C: Austin
D: Dover


Question #48: What is the capitol of Alabama? 
A: Montgomary
B: Lincoln
C: Indianapolis
D: Boston


Question #49: What is the capitol of North Carolina? 
A: Honolulu
B: Raleigh
C: Hartford
D: Helena


Question #50: What is the capitol of Kentucky? 
A: Frankfort
B: Albany
C: Baton Rouge
D: Lansing


